#SE CORRIGIO ESTA PARA ACEPTARA ESTA EXPRESION EN EL IF#
#(a*2)>(a*2-w*e) AND (r*f)<(a+d-e) OR f<(d*a)#
#LA PRIMERA QUE HACE ES EL AND YA QUE ASI LO RECORRIO EL POSFIJO#
#LA AND HEREDA A LA OR#
#DE PREFERENCIA ENCERRAR ENTRE PARENTESIS PARA QUE SE REALIZE LA HERENCIA MAS CLARA#
#PODRIA QUEDAR ASI (a*2)>(a*2-w*e) AND ( (r*f)<(a+d-e) OR f<(d*a)) QUE SERIA PRIMERO LA AND Y LA QUE HEREDA ETIQUETAS DE E2#
SI((a*2)>(a*2-w*e) AND ((r*f)<(a+d-e) OR f<(d*a)))
¿
?